本煙民：大陸霧霾，爽！🚬🐋

中共德政，有免費煙食🚬🐋

🚬🐋好吃❗

fatc

🌬🙊

呢個好笑

##fatc

蝗：姣痴~~~

搞乜呢 去埋啲垃圾鬼國

淋病老公？

Ok好笑

幾高汁